法唔法國波台最近巧多狗仔入黎搞事

強烈建議鴨免系波台加返 狗隻不得內進 尼d字眼

污染哂波台風氣

你個名

樓上on9仔

新會然低汁就系人刀知拉

岩牙 等d傻仔 入黎

成班傻仔係到扮哂大袋 日日聲討。煩5煩牙